元朗 荃灣 北角 過期 葉虎 同志

記住呢幾粒核彈
唔好再失焦
呢幾日啲po俾人溝淡哂咁
係咪想俾共狗收皮？

歡迎補充

推

仲有
五大訴求 缺一不可！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

仲有抗爭方程式
遊行 死線 升級

而家已經俾對家打亂左變左
升級 無變 無變

數薄

又話核彈都唔割，依家有核彈啦，同我推俾全世界知

Push

push

大把料呀我地
千祈咪比一支雷射筆跟住警察走

勿忘721
徹查葉虎案